2021年 仲叫人出黎遊行會否比人恥笑？

十三屆全國人大四次會議於今天下午3時舉行閉幕會。國家主席習近平等黨和國家領導人出席。會議將表決十項決議草案、決定草案。會議以2895票贊成，0票反對，1票棄權，表決通過關於完善香港特別行政區選舉制度的決定草案。

你地係咪即係認左個2895張票代表緊你地

我知今日今日一定個個講送頭限聚非法集結國安法乜都做唔到

但係香港人你真係甘心咩？

改乜撚野選舉制度

乜撚野叫民間聲音

係咪仲講：事彈啦 政府中意點就點啦 做沉默既大多數？

沉默就比人當契弟呀

47人案未完又點

佢地唔想反對咩？

隔住高牆支援佢地有用咩

雖然遊行都無用

但都可以比到入面既人一種信心

就算佢地今日不幸還押入獄都好

出面仲會有班人會出黎發聲

我相信佢地一定會好安慰

Btw

3月14號（星期日）白色情人節想知有咩地方好去

會

我想遊行

我想反對

香港人學定刷習帝鞋都得啦

比夠200萬人你上街都無用改變唔到乜

敢問有盡過力嗎

是否灰心了

是否失去希望了

其實到呢一刻，除咗戰爭已經冇嘢可以動搖中共嘅統治，而台灣極有可能成為戰爭嘅導火線，前題係西方國家有決心保住台灣。

E幾日個疫症無限爆發緊
衝破到疫症迷思先算

同埋吳政亨上連登貼野都顛覆國家

話就話冇大台，冇政治明星叫陣真係好難有咁多人上街

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

依一刻好現實唔係硬碰既時候

至少俾外國人睇下
同埋都要壯膽

台灣係華夏文化最後保存地，一旦共匪破城亡中華民國，世界五大古文明之中唯一仲存在嘅華夏文文將從此喺人類文明消失

唔會囉，我OK啊

台灣係華夏文化最後保存地，一旦共匪破城亡中華民國，世界五大古文明之中唯一仲存在嘅華夏文明將從此喺人類文明消失

唔好再害班後生

47人嗰日咪俾到外國睇

壯膽？你睇安心出殯既情況就知民氣仍然起度
依家既然做唔到啲乜，等下時機其實無壞

咪又係出聲明好嬲好嬲

出救生艇已經仁致義盡

2019 2020 仲睇唔夠咩

佢地決定要玩爛香港

根本無人幫到同阻到 肯接走啲後生已經好好

比佢地參與有香港特色新民主選舉制度先係真正害左班後生

舊年7.1 香港已經玩完左

唔需要對香港有任何希望

你移民未？
我未
亦唔夠班移
唯一做到既就係同佢死過
無野好輸
有無志同道合之士

我唔想我地呢一代人就開始做支那狗咁淨係識得係虛擬世界度吠

曾經我地會為社會大多數企出黎

而家呢

記唔記得有句口號係有堅持才有希望

仆街你地班留力撚似係放棄多啲囉

留力留到2046等正式回歸好未

有啲野 你仲做到 但有風險 就唔做

遲啲

0風險
但無機會你做 亦輪唔到你揀行唔行出黎

因為到時你一定行唔撚到出黎

你條仆街要送死自己一個去啦
2019年6月到宜家香港人得到咩結果？
仲想利用班無知而有正義感既人
利用完一次仲唔夠？

屌，返工成日經過政總， 成日好撚想對住政總大嗌，仲要忍到幾時

起碼

各國口上都有提及我地 未比世人遺忘 輸出民主革命 歸納香港澳門成為中國一部分 知道中共厚顏無恥 知道中共不守國際承諾 知道香港仲有人未放棄

有既，雖然有屋企負擔
但民智未開又係個事實
睇下幾多老人家自願打科興
而家公民社會要再集結
警隊就買電槍買小型水砲

每日返放工都經狗總政總軒尼詩道維園

世界各地
白俄，緬甸都未放棄
撐Trump的都未放棄

香港陷落已成定局
一個已經死左既病人
你仲會唔會諗點醫返好佢？
而家應該要做既係盡快計劃移民

我希望在生之年我都仲有遊行結社集會自由

但係我既眼中
佢係仲有一絲氣息既病人

我都覺得個選舉制度退得仲衰過1998
個選擇假架

表示民意好重要
當年一個口就法都可以全港開花

到而家對方下下衝擊民主抵線
都完全冇人有反應

只要有香港人就有希望既
反正都移唔到民

有香港特色新民主選舉制度

每聽一次心情都即刻暴燥

係囉 成件事唔差得過立國安法

但出面完全風平浪靜

冇人會笑你，九成嘅尷尬都係來自自己

許添力夠哂盡力，全香港最盡力既就係佢
依加坐緊監，黃絲都唔幫佢

澳門選委會有10席
香港40席
一個笑話

幫後生移民，罷工，唔係遊行。

宜家計番條數，果班死左同失去自由既係值得？？
仲要再出黎送死去換你講果啲野？？

對唔住
我行得正企得正
我係唔撚妥呢單野
我為咩要尷

唔會，只係無乜人响應了

有幾多人真係肯死過去打狗殺狗？
示威一早證明左無撚用

想推 但又好似連推呢啲post都無力

仲有大把野做，死你個頭。Loser先死

醒吓咗清
香港無救了
btw唔會笑你

係唔值
咁唔係更加應該努力去將佢地既付出爭取成佢地最想要既野咩？
而家既死係白死
因為我地乜閪都爭取唔到
唔到爭取到自由個日
佢地點死都係毫無價值同意義

得罪講句 啲救生艇計劃真係aim「接走後生咩」
加拿大係既 不過係唔理你藍黃而接走叻既後生囉
英國BNO冇97後份 澳洲直情AIM上咗岸既技術移民同有錢人

我哋只可以做嘅就係繼續唱衰自己 攬炒呢到

都叫義務上做左野 唔可以要求乜

人地大可以 乜都唔做 由得香港人死

自我感覺良好地講一句

個人認為香港已經做到世界既中心

本身就係一塊無天災既福地

加上國際文化集中地

根本無其他地方有香港咁多姿多彩百花齊放

一日有限聚令都冇可能搞得成
出到去冇事冇幹都要擺低5千
除非你破到呢招否則冇人會去

緬甸人夠膽未

咁你預左佢限聚令持續一世啦
咁一世唔駛出黎

你連出黎反對持續使用限聚令都要比人用限聚令拉呀遲啲

2021年仲遊行
諗下辦法點樣搵多啲錢逃離共產黨統治好過啦
香港已經返唔到轉頭

美國，英國都比支那控制你話呢

呢個真
但如果有手足搞遊行我都會參與
人多先安全

下下J 舊時無乜意思

接受現實啦 香港已經比人玩到爛晒

想人陪我行街

比哂緬甸仔搶哂focus

無人記得香港了

到人地回望返香港

咦 乜通過左一個有香港特色新民主選舉制度咩？

哦 無人反對即係好事黎啦

人哋國家都比支那控制緊，一個小小香港仲想靠平民去光復

3月14到底邊度人多興祝情人節姐

咁我都明
只係有時見到好似彥霖 12港人 呢啲手足其實根本唔符合佢地既救生艇覺得悲哀姐
英國啲措施我滿意 但係其他國家最後所謂既救生艇都係俾有錢人坐

有乜節目？

推

咁係咪代表住呢刻就算僅餘星火都要自我淹滅？

有無人白色情人節會約埋啲咩去sogo行街？

支持.......

但係都唔好太天真 期望會有啲成效
同埋要有承擔風險嘅能力

唔關限唔限聚令事

集會遊行只會對民主肯聽民意嘅政府有用

2019 軟硬都試過 明顯極權政府係唔會理你

香港人好醒 明知改變唔到而且無成果嘅野係唔會做

你唔去就自己唔好去囉

香港有邊度多人 咪又係荃灣 觀塘 銅鑼灣 旺角 沙田

是撚柒鳩旦啦

對唔住 我係個憤青

我想講出自己既想法

我唔想做他人附庸

成效係點我唔太睇重

我都係想宣洩心中所有不滿

唔係做到好似緬甸咁好難再有任何用處，港共已經攞曬主導權依家出去真係同送頭冇分別

係 咁即係支那狗都醒

佢同我地諗法一致

咁認命囉大家

做乜都無用

放棄啦

是

請堅持下去✊🏼

拉左一班
狗咬殺左一班
失蹤嘅一班
告左一班
移民走嘅又一班
你以為二百萬個底扣剩幾多?

都唔好唔記得二百萬人出黎果啲仲係喺事件開頭民意最高昂、無任何恐嚇勒索代價、仲係有希望一切變好、啱啱死左第一個人同第一次大型衝擊後谷出黎嘅

而家呢兩年明面暗底死人又有、圍城人道災難又發生過、國際反應不如理想、法庭淪陷成個香港都淪陷嘅感覺咁重
唔係話無可能再有人行出黎，但導火線真係唔會係咁小兒科(係，我覺得呢啲政制改革已經太小事好難激起人出黎，要咁多人拋個身出黎even只係無乜作用嘅遊行，都需要更加踐踏底線嘅事)

唔係想撥樓主冷水，你夠膽發起活動承擔起受罪嘅風險係好了不起，但我就咁睇就真係唔覺得現況改個制度出個post就叫得起人出去

會比連登仔屌送頭

仲點遊行啊
你反對國家決定，國安法拉得啦
你唔似以前有大量和理非cover, 行到黎唔會有事
而家佢癲到你頭幾個行出黎即刻拉

都好,去sogo 睇下有冇PS5賣

有核武嘅國家互相打熱戰嘅機會好低。

況且仲有經濟問題，當年西方國家就係因為唔想因為打德國影響經濟而決定行綏靖政策。

我就簡單啲即係想快啲打仗

你隻著名五毛返去幫老豆老母執骨啦

就憑你依句 此post 已完
樓主只係想發洩
但又怕比狗咬
於是想叫人出去分散風險
到時佢call 左人出去有咩事一定第一個走
你死你賤

屌你老母仲叫人遊行肯定係藍絲曱甴仔 你老母cctoy水咁撚多人宜家坐曬監 你老母就大魚大肉save12 國安法 黑警 政府無往管 全民勇武過曬最住時機先水人出 屌你老母賤種藍絲 邊個叫人出去全部落去同私煙團聚啦

但仲有班無良ag 仲叫人搞用幾百萬投資去台灣

樓主有勇冇謀 依個時候仲叫人出黎 仲想害死人
咁想人去 你入咗紙先講啦屌

台灣 除咗台北 同非洲有乜分別 落後地方 除咗叫有啲人權同台灣妹正過港女之外 同做難民無分別

冇限聚令其實有冇用我都會出去行下
但邊有咁多5000俾佢罰

收皮啦 咁多後生比人拉咗仲唔夠? 成效係點我唔太睇重?
有人聽咗你講出去點算

依家已經係攬炒。

叫人走錢走，等港共得返個空殼，先係對港共最大報復。

之前cctvb咪仲賣緊廣告叫人買台灣豪宅

佢做得一定有問題

未到時機成熟之前我哋已經承受唔起再少任何一個手足，要等外國出手限制中共

你出左去抄左身份證仲走到？

唔好搞咁多 儲夠錢就移民

單係坐定定上社交網絡狙擊支那app、死黑警、藍絲、口交部，都已經可以24小時唔停
未計其他要出門口嘅

而家係Twitter 叫人制裁港共都已經拉得
仲話遊行屌鳩中共
一街都係cam, 行完返到屋企成堆黑警等緊你
我明樓主好撚嬲
我都好撚嬲 保持憤怒係重要，不過最重要係保持理性
而家根本升到去係國家級對決，我地呢d普通人唔好亂咁浪費生命
你唔係打機，得一次機會

民不畏死
香港人都要有咁既覺悟

我ok

200萬人 1000個勇武有撚用 香港人說穿了就係垃圾 講就勁 做就得把口12 12向後走 牛屎咁大隻跑得最快 推開女手足 話乜組隊打波 根本見到狗就 走到走唔切 畫面唔靚輸民意 香港人唔配有成功

四年後美選後再講

唔緊要嘅
樓主好快就要坐十年

基本上狗狗都會在據點巡邏
cwb太危

你遊行多次除左拉更多人，仲可以得到D咩
而家各國唔知中共無恥咩
畫面已經比世界睇哂
亦都逼左中共撕破一國兩制既表皮
而家除左保住條命仔鬥長命基本上已經無野做到
要認清事實係抗爭已經輸左
外國唔再比獨立地位香港已經係輸既情況下最大既得着

感謝手足爭取加速中國接收香港

So true... 雖然唔想接受，但事實上遊行真係冇用，因為呢個垃圾政府根本唔聽民意，同埋管治香港嘅唔係香港政府而係ccp

睇D口吻都知係文科仔

係咪要開始為立法會選舉做準備？

早啲抖發個夢啦

香港差差地打份牛工都搵萬5啦

生活質素好過唔知幾多國家

無啦啦邊到搵人去送死

放心
有返立法會選舉有部份政治明星就會出返黎
（不過無俾人告既唔係得返好多個）

唔會笑，會嘆氣

明白樓主好意，不過時機未到

老實講，真係會
廿年前，中共要靠香港搵食，要睇香港人面色，尊重民意
今日，就算香港都仲係中共嘅金鑛，但佢哋發現咗只要武力鎮壓，拉人禁聲，國際社會最多都係咁咦制裁吓咁，而家仲開始全面掌控香港法制，立會，政府部門，議會。俾著以前，廿三條都唔敢立啦

而家出黎個代價太大，郁啲就599g交5000蚊入場費，多人就俾狗毆打同食tg，和平就拉你非法集結，煽動xxxx，激進啲就国安法同暴動，大部分人都已經唔敢出嚟，嗰少部份一出嚟又冇掩護

過多幾年睇吓國際形勢係點先啦

米癲拉

唉唔知講咩

成本咁高
係咪想全香港人入晒去坐先安樂

今次約唔成

留有用之軀
注重本土文化
保持憤怒
請僅記我地既承諾

預祝各連登仔白色情人節快樂

總有一日街頭再相見

😂你咪撚on9啦 2年仲未醒啊？你係咪有心理準備做到好似仰光人民咁？你有其他人都冇 有嘅一早成功咗 既然冇呢個覺悟 就唔撚好再水人出嚟

屌你老母啦 原來又係個up字
講到自己幾憤怒 手足幾需要支持
轉頭又係縮返喺屋企瞓

後生可畏
亂世之下，你保持到呢份初心係好難得

但作為同路人，點都唔想見到你有事
同埋如果想要帶動更大嘅政治改變，就唔可以淨係睇自己
做烈士犧牲係唔容易，因為你唔知道個社會對你會有啲咩評價，你會帶來啲咩影響
可能係感染到大眾，亦都可能係換來社會責難

修身齊家治國平天下，真係有心有力嘅，會唔會考慮轉一轉形式，或者至少組織返一啲同路人先
堅持落去係呢個時代最需要嘅嘢啊

我屌
你係唔撚係join?
仆街
我睇到大比數話唔係timing

移民la，仲出

仲未放工？OT收緊幾多錢

想爆遊行群組？

我知now not a well plan
所以 我錯了

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【五毛】
事蹟：恥笑香港人「和你塞」抗爭方式
詳細來源：

單講台積電已經有戰略意義
全世界基本上都要用佢，支那如果侵略台灣控制晶片出口，全世界都要受

唔好講咁多，聽日西九大爆炸，出黎撐左手足先。

侵叫佢去開廠都走左去

就知親中

樓主，唔係想潑冷水，而係當時200萬人行出黎都係比人中共當契弟。

攪次遊行，等於比狗一次攪你既機會，隨時599g派比你，而對家係nothing loss。

現時最有效既係國際戰線，同埋政府加速攬炒香港（削弱金融地位...），令更多年輕人離開香港，既然we have no stake to the society ，點解仲唔走？

失去希望了
回家睡覺吧

成本太高啦而加 你根本未聚到人已經俾人係咁告票 你唔好話行 你見賢學放街站已經俾人告左皮幾野
唔係話成本高就以後唔洗出 但你見而加美國拜登都仲係on99咁 all talk no action 就算俾你吹到幾萬人出黎 多左人關注 都係no action

要試，唔好搭國泰。

接受現實啦樓主，依個moment香港人就算做啲咩都改變唔到現實，香港只會愈嚟愈衰，諗辦法移民好過。

Push

唔會再迷信明星
政治明星老弱殘啦

好現實講句 好多人都plan移民 一半已經走左

大把人都抄過身份證，邊有關係。

支那打台灣咪又係公子獻頭
睇死你班白皮豬唔玩殖民
諗住用賠款去推卸經濟崩潰個原因
仲可以玩國仇家恨
繼續推爆個流氓民族主義

幾時可以等到敵疲嘅時候

香港死撚咗架啦

比人圍住狗屋果陣

我都好想出嚟遊行 雖然好似冇用 但起碼可以睇下香港人團火究竟仲喺咪度

有覺悟都都唔會成功 最多打下飛機

我都想

又叫小朋友出黎搞事？又想搞死香港？

Po 主咁認真覆個搶第一頁既5毛已經注定變放負post
利申：有街去就會出

推人送死既永生鍵盤戰士
祝你2021年死全家

但而家中共係往死裹打呢

你自己 我唔會笑

邊度先得架，去行街街

一係吹大雞，幾千人上報都冇咁難睇
如果冇共識就算了，幾百幾十人真係無謂

仲遊咩
香港已經死左
依家做既係幫手加速

不會忘記不會原諒

咁多放負撚？
又話香港要學緬甸自己又唔做
[b][b]保住條命同無限放棄底線係兩樣野黎
出得去就做好準備

約定你

幾浪漫都改變唔到呢股潮流

唔關負唔負事
而係而家係國與國既對壘

其實我同樓主一樣諗法

當逃犯條例好齊心抗議，打外國戰線
上街都係為左比國際睇我地唔會服從

依家由言論，新聞，選舉自由都無哂嘅時候
大家都係個句 ：「你玩哂啦，你鍾意點就點」
然後就話等走就算
眼白白睇住共產黨魚肉我地
我個心真係好心痛

當你唔可以再擁有既時候，唯一可以做既就係令自己唔好忘記

而家國安，限聚令，總之冇批准上街和平發聲都可以判坐監，但如果呢個環境喺612果時已經係咁，仲會唔會有幾萬人圍政總？我覺得一樣會爆囉，而家冇人出主因唔係惡法同紅官，主要係經過2019之後大家對街頭抗爭冇哂信心